---
title: "コミュニティ"
description: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
excerpt: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "see-more"
weight: 420
toc: true
---

もしWheel of Heavenの前提があなたをより興味深くさせた場合、サポートされている言語の一つに未提供のコンテンツを翻訳するか、情報の欠落している部分を補完するために、私たちを助けることで体験をより価値あるものにするために参加することもできます。

また、Telegram、Github、Twitterを介して私たちと連絡を取ることもできます。ヘッダーには、それぞれのプラットフォームへのリンクがあります。対応するアイコンをクリックするだけでアクセスできます。

私たちとの最も直接的な連絡方法は、電子メールです。[お問い合わせ]({{< ref "/contact" >}})ページから、現在の公式メールアドレスを入手してください。
